頭先無綫新聞講偽鈔有個女警好好J

你老母仲好J啦

On9

冇圖點討論

10

9

覺唔覺差咁d野

Hello

又要打搞伯母，要怪就怪樓主個不孝子